連登已經淪陷了

點解搵唔返個post？
咁有歷史價值嘅post冇咗？
831都死埋人，係時候要敵人償命

獨立調查委員會已可成立！

- 分享自LIHKG討論區

保護義士

同popo有不共戴天，唔夠

依D野知道咪得洗唔洗貼街招?

佢發表嘅內容好值得反省！香港依家得翻佢所講嘅路先可以得勝

你講得依句，證明你冇睇過

【狂賀】發放Fake news策略非常成功,連登子女功不可沒!